	 \begin{titlepage}

\begin{center}
TRƯỜNG ĐẠI HỌC KHOA HỌC TỰ NHIÊN\\
KHOA CÔNG NGHỆ THÔNG TIN\\
\MakeUppercase{\tenBM}\\[2cm]

{ \Large \bfseries \MakeUppercase{\tenSV ~-~ \mssv}  } %Nếu có 2 sinh viên thì chèn thêm 1 dòng vào đây, đồng thời chú ý canh trang cho phù hợp
{ \Large \bfseries \MakeUppercase{\tenSVhai ~-~ \mssvhai} \\[2cm] }
{ \LARGE \bfseries \MakeUppercase{\tenKL} \\[2cm] } %SV có thể tự điền tên vào nếu cần xuống dòng chỗ phù hợp

\Large KHOÁ LUẬN TỐT NGHIỆP CỬ NHÂN CNTT\\[2cm]

\Large GIÁO VIÊN HƯỚNG DẪN\\
\MakeUppercase{\tenGVHD} \\[2cm]

\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
  \draw[line width = 2pt] ($(current page.north west) + (2cm,-2cm)$) rectangle ($(current page.south east) + (-1.5cm,2cm)$);
\end{tikzpicture}

\vfill
NIÊN KHOÁ 2013-2017

\end{center}

\end{titlepage}